原來今日尖沙咀鐘樓有愛國集會

朝早11點歷時20分鐘
目測13億人